死/不理政治，可以令你一身輕，但改變唔到命運

自雨革以嚟，港共政權就沿用拖字訣，拖到你班年青人頂唔順，放棄反抗，最終淪為愚民。

堅持的確好難好辛苦，我哋用咗咁多方法都成功唔到更令人絕望，更遑論當中牽扯好多勢力（包括外國）因利益而唔想香港咁多變 動，恨不得港共能繼續維穩。

請大家認清一個事實，我哋必須要靠自己，付出汗水和努力去爭取普選，我哋就算冇外援都要抗爭到底

唔好去死唔好去絕望，就算只係「圍爐」都要堅持落去。請你哋做好覺悟，我哋只有成功同失敗呢兩個結果，沒有成仁呢個結果。［/b]

覺得攰 覺得心碎 請去休息減壓，之後再返嚟。明顯我哋已經進入咗長期戰，陷入膠著，就係睇緊邊個撐唔住先。

冇人有權叫人唔好死，叫人珍惜生命亦冇用，但我話你聽，如果你想死，呢d［b]唔係叫捨身成仁，亦請大家唔好講到咁好聽，呢d係叫不負責任，輕言放棄。捨身成仁容易，堅持對抗艱難，請大家負起責任，一齊共渡時艱，唔好扔掉大家走咗去咁不負責任之餘，更影響士氣，令到厭戰情緒彌漫全港。全世界就係睇死我哋唔會堅持得耐過港共！

請唔好重蹈雨革覆轍！

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

建議你地唔好再出類似文章，
有自殺念頭就代表已經堅持唔到落去，
咁樣呼籲人堅持，有可能加重精神負擔，
從而造成反效果。只有傾訴可以解開心結。

想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

有好多巴絲願意聆聽你地心事

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

自雨革以嚟，儲咗5年的人，但每日亦都放緊150人外加警察察收編的人， 下一個5年，我哋人數唔會再有優勢，政策亦都會被推得更多，警察對待肯定只會更過份，大家請一齊再堅持落去

請你睇晒成篇文先講。 唔好斷章取義。 絕對認同休息減壓的重要。亦因為咁 ， 認清呢個事實，做好心理準備，先係長期戰打法。

否則，你只係想同佢哋講：「頂唔順就由佢啦」咁？

理又如何

咪一樣係中國管治

爭取自由民主

睇下中國烏坎村先再講啦

爭取乜都唔清楚

仲想一步步慢慢黎

冇乜時間淨架喇

Um...唔係想係咁屌人，但你分清長期戰同一步步嚟的分別未？

我係認為今次如果唔係以真普選作結，就係失敗。

Anyway, 認同你果句，冇乜時間剩

Push比所有想不負責任的人睇

無斷章取義，雨革後我就有過自殺念頭
鬼唔知道要撐落去咩，撐唔到啊嘛！
你估個個人又好想自殺咩？
唔想架，但唔係每個人都頂得住。

政治鬥爭好多時將生活問題無限放大，
連帶令工作、家庭、愛情都出現問題，
糾纏得深，唔係休息就可以解決。
只有真正傾訴梳理先可以擺脫深谷。
好多苦水唔吐，繼續要自己硬食，
講幾多正能量都無用，遲早都會出事。

我知冇人想自殺，歸根究底係政府的錯。我亦都諗過自殺，所以更加要糾正 大家成日吹捨身成仁的心態 。

大家都攰大家都辛苦，你退下火線稍作休息冇問題，講明係長期戰，唔係瘋狂上前線啊，係要抗爭，休息，舒壓兼備。呢d 嘢係以為所有將軍都必須要處理的問題，我哋冇人領導，就要自己有呢個覺悟同安排。

如果你咁都話你冇斷章取義，咁你講下你講呢d嘢有咩目的？ 你想d人點？

Push

其實我只係用自己生命去控訴政府，問題出現了，一係被我解決，一係被問題解決，第三條路就係，喺問題解決你之前，你先解決自己。

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

去認真面對人生問題。
係，政府要負最大責任，
但人生唔應該只得政治，
亦無辦法只靠政治而存活。

愛情有問題就好好去傾，
屋企不和，磨合到就最好，
磨合唔到，搵人傾下都好。
一個人係好複雜，好多面向，
寫文唔好只用抗爭者角度出發。

算把啦
左膠抗爭會想成功

永續社運先會話長期戰架咋

好老實 呢個問題唔會解決你，只會剝削你，所以點講都未去到死。

就算會，反正都係一樣被解決，點解唔試到盡先？

都係果句，攰就去抖。唔好輸比政府的冷對待

如果發夢理過 又覺得好攰呢

簡單講一句，你係咪想叫人放棄，以後唔好抗爭？

係ge 唔同你浪費唇舌，道不同不相為謀，請便。

唔係ge話，我會答你，從來冇叫所有人放棄愛情家庭事業，而係，應該將政治融入你生活的一部份，唔只係愛情，家庭，事業，友情；而係多一樣叫政治的嘢，咁先叫長期戰，咁樣先叫全民關心政治 ，咁先係民主社會所需要的市民。

寫文唔好只用一個氣餒、港豬的角度出發，諗得現實d、長遠d，同埋宏觀d。

*覺得攰 覺得心碎 請去休息減壓，之後再返嚟。明顯我哋已經進入咗長期戰，陷入膠著，就係睇緊邊個撐唔住先。*

生活唔政治，
但亦都唔只愛情、家庭、事業

可以係愛情、家庭、事業、政治。

邊樣緊急就放多d時間落去，你失戀返工都會頹啦；
但同時你失戀都要返工架。

政治唔係one off的嘢，係長久的嘢，應該將佢融入血度，就如愛情、家庭、事業，香港人，明白嗎？

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!